有冇發覺自己溝既女，係集中係同一個月份？

話說我既ex, 現任, 溝過既女, 暗戀過既
全部集中係12月生日
少量11月及1月

好撚癲

同一個人

上兩個男朋友係天蠍 依家有兩三個好傾d既異性都係天蠍

兩條女同我一日生日

頂您咁講我都覺
我幾個ex都喺同一個星座
都喺嗰一個月出世

原來i m not alone

證明星座係真
差唔多月份出世既人 性格都差唔多
連登垃圾不願面對的事實

我都係
2個ex、老婆、女、仔都係白羊座

拍過嘅男朋友都係水瓶
我係雙魚

但兩個星座完全唔夾

爭二月就儲齊十二個月

點唔夾法

星座撚全面進場

1月
10月
8月
一個冬一個秋一個夏
差好遠喎巴打

屌你老母戇撚鳩

前後加埋三個月

一年佔咗四分一

兩三條友都係三個月內出世有乜出奇

利申 馬會精算

我都係雙魚女，依架男朋友係水瓶座
點解話唔夾？
之前ex全部都唔同月份 有處女，天秤 但都分手收場

Ching 睇住

我都係
好嘅時候幾好，一嗌交就gg
我有我嗌，佢有佢已讀不回

我全部女朋友都係魔羯

利申 得一個女朋友

真 全部13月

因為水瓶好實際 但雙魚愛幻想依賴
學樓下絲打話齋 好就無乜野 嗌交個陣就gg
幾個男朋友嗌交個陣只會講一句「咁你嬲完先再傾」

已讀不回真係好傷

好憎，水瓶撚呢啲爛鬼性格

我唔係好識星座
但鍾意過人/前任 大部分係1月 少量12月 2月
一路都覺得好神奇